[廣傳］有個癲佬整咗條理大圍城嘅回顧片

2019.11.16 - 2019.11.29
毋忘理大圍城
支持下手足

推

推
記得cls

Push

唔咁睇
Pish only

11月17日 是靚宵

Movistory

唔敢睇

會唔會黃標

你話呢

好心痛

不敢回望，不能忘記

push

推！

老實講 呢啲片
我連撳入去睇既勇氣都冇

推上去

1118已成香港抗爭最激烈既一個歷史

銘記歷史
先可以開闢未來

多謝分享

記得但唔敢睇

[廣傳] [多圖] 理大圍城一周年，究竟當年發生咗咩事？

幫你推
但唔洗睇，因為D畫面仲響個腦度